有無巴打每次開完post即刻自

己禁好評一野先，
我就禁左了，你呢？

皮已負

哩個post只準好評

ok

Ok